﻿Chờ làm sổ BHXH

“Tôi làm việc cho công ty từ tháng 5-2004 đến tháng 10-2005 thì nghỉ việc. Hằng tháng công ty đều trừ tiền đóng BHXH, nhưng đến nay, công ty chưa trả sổ BHXH cho tôi”. An Nguyễn (Công ty Nahnoom, Long Thành – Đồng Nai) - Bà Nguyễn Thị Thiên Hương, Phòng Nhân sự Công ty Nahnoom, trả lời: Thời gian vừa qua, công ty biến động nhân sự nhiều vì vậy việc làm sổ BHXH cho các nhân viên chưa kịp thời. Nay chúng tôi đang làm sổ BHXH cho các nhân viên nghỉ vào cuối năm 2005 vừa qua. Khi nào có sổ BHXH, chúng tôi sẽ mời anh An Nguyễn đến nhận.
